Une balle en caoutchouc est lâchée sans vitesse initiale d'une hauteur de deux mètres au-dessus du sol. 
Elle rebondit jusqu'à une hauteur de $\Lg[m]{1,80}$ ; et ainsi de suite, la hauteur maximale atteinte par la balle diminue de $10\,\%$ à chaque rebond.

On désigne par $h_n$ la hauteur maximale en mètres atteinte par la balle au bout de $n$ rebonds.

\begin{enumerate}
	\item Calculer les trois premiers termes de la suite.
	
	Quelle est la nature de la suite $(h_n)$ ?
	
	\medskip
	
	\item Donner la formule explicite de $h_n$.
	
	\medskip
	
	\item Au bout de combien de rebonds la hauteur maximale atteinte par la balle est-elle inférieure à $\Lg{30}$ ?
	
	\medskip
	
	\item Quelle distance la balle a-t-elle alors parcourue ?
\end{enumerate}